韓國n號房內幕 — 你可能不知道的事

一. 一至八號房中的會員不只限男性，另外亦有少量女性會員

二. 不論男或女 只要付得起錢 可以有專人專門負責為你懲罰某個你想懲罰的人。
流程：付錢并提供欲處理的人的個人資料例如個人社交軟件帳戶，照片，地址和電話等等。
然後會有工作人員嘗試駭入對方帳戶并找出可用作威脅的證據。
利用情報及對方弱點威脅對方做出強逼性交易。
付錢的客人可以同時在群組內觀看。

三. 拍攝性影片的女性中其中不乏有主動要求拍攝并收取酬金的，一般為28對分

四. 此前入侵朱鎮模手機的黑客曝光了張東健與朱鎮模聊天截圖。聊天截圖中，朱鎮模向張東健分享了多張性感模特 照片，並發表「我還寶刀未老呢」「哥，週六找點樂子去嗎」等言論。
其黑客便為n號房相關人員。

五. 青瓦台請願人士中不乏有群組成員。只可以說，雙面人文化在日，韓十分普遍。有在日韓工作交流過的都會十分清楚。

六. 每一百名韓國男性中便有一名觀看過房內影片。然而持續了一年多也沒有一個人嘗試過報警。

七. 群組會員中亦有外國人，一些外國犯罪集團，DW愛好者亦有加入。

八. 案件原型在日本跟歐美已有草本，日本發生過「小天使事件」，歐美的「The Red room」影片內容甚至更恐怖。

[更新版]到底大家撐唔撐港台

女韓團搖波搖屁股 賣緊咩？大家心裡有數